打工仔呻下 各有各呻

其實開依個post 主要想呻下自己份工
其次係想帶出每份工都有自己既辛酸 希望大家互相體諒下啦(尤其服務業)

我就做便利店既pt
屌你老味咁撚多客仲要見到人就要講你好歡迎光臨都算
好啦，個客拎左野過黎俾錢又要你好小姐/先生，第二就一定要同佢sell 一樣野(eg. 要講埋咩味既糖)
仆街啦咁撚多人排哂隊仲要sell，增個值又要sell
唔好以為可以偷懶唔講，有個咪錄撚住，一俾經理聽到冇做又講d 難聽說話

其實我都唔想係咁sell 野，我都明俾人sell 野會覺得煩
其實成個交易過程只係一兩分鐘 但又要say hi ,sell 野 , 收你幾多錢，找你幾多錢，講多謝哂 88, 成隻狗咁
所以希望大家體諒下 聽到sell 野無視我都好夠 講句「唔需要啦，唔該」我會好過d

支持你啦 不過平時我都會講唔洗啦唔該

一個經歷黎姐，你過到黎關就掂
我以前返工做開自閉位
跟住想搵錢走左去做sales
一開始幾難受，又面矇
做左幾年就發現無浪費
特別係你去見工或者見生保人，完全習慣晒

黎個經歷黎我見親人話畢業搵工個陣都會建議佢地搵sales工

都岩 有個阿叔仲叫我去考警察練下膽
話我好易俾人恰

無打工仔呻既

連登仔 個個唔係高層就係老闆 邊有野呻

fg做緊細工廠afmin, 上司chur, 老闆對我印象唔好，同事一堆呀伯, 零褔利, 日日精神緊張，我都唔知係自己廢定份工廢

會有咪錄住

驚俾老細鬧？

主要係太chur 啲野又趕

冇勞保
冇強積金
冇年假
出糧有遲冇早要求人咁款

舉報你公司
無勞保
冇強積金
冇年假
全部犯法

咪做到隻狗咁
聽日又要番工啦

工程狗 朝8晚6 六日長短周
住港島番天水圍
日日搭3.5鐘車人都癲
完全冇精神做野

好哂時間

放工一推

番緊份學徒工,做咗就嚟一個月.但驚過唔到試用期

諗諗下不如辭工，橫掂屋企唔等人養

但之後要搵工咪好煩？

煩一陣好過慘一年

做左幾耐？
怕唔怕之後見工俾人問

1個月多2日

就係因為我fg ,我覺得盡早走人好過拖到新年，到時都唔知寫唔寫落cv

HI 巴打
住西北番港島
文職撚